千祈咪撚衝警總呀！！

求下你地睇到

我唔想我地呢邊有任何人再有咩事

要衝都唔係衝警總

佢而家係側門出防暴警就係引你地落搭

千祈千祈唔好落搭

推